# Modélisation et Simulation Multi-Agents

L'objectif est de réaliser une simulation complète du modèle en Netlogo et de reproduire tous les résultats d'un article sur le "Marché du travail simplifié - Courbe de Beveridge"